社運反思HK01：唔衝就係維穩？社運一定要英雄主義？

陳景輝+村長

收皮啦, 人地政治老屈, 係警車到衝?

配合政治犯抽水個D唔係維穩係乜? 收皮啦. 好意自稱社運人仕. 無恥無極限.

垃圾01